
                      De mis películas favoritas, toda una ogra mastra. La parte psicológica, la visión obscura de lo que es Batman y toda la serie de detalles intelectuales que maneja la hacen para mi una de las mejores películas de estos tiempos. El Joker, un personaje de leyenda en esta entrega.
        
            